大家會去邊度買Japan Rail Pass？

是咁的，因為黎緊想買一張全國pass
但格完價之後發現klook kkday果d個平均價雖然比旅行社平最少百幾蚊，但睇comment有人買完中伏
所以想請教有係出發之前入過全國pass既巴絲打，你地會揀係邊度買？

縱橫遊同東瀛遊貴好多咩？上佢地網格下價啦
起碼有門市

之前去egl買過，好似額外再有少少折，95/98？唔記得左

kkday九折

或者1000平150?

klook lor
貪佢可以轉台幣比錢回贈高D
買pass去到機場換ja
可以有幾伏

我有格過呀，EGL，專業旅運同縱橫遊呢堆agent大約會貴一百蚊以上……

哇，岩岩再search到，原來有9折

我係 klook 格過幾樣 product 價, 竟然仲比原價貴少少

好似用台幣比錢平少少

我用klook買21日$4044 平過旅行社

試過去到機場拎唔到

日航天地

買JR Pass太遊客feel, 不了